[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [354] 醉曖乂慕慕

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍絆日」舉辦公告
‧★5角色、龍族的初始「出現機率」，將由平時的4％上升至6％！
※如召喚出★5或★5精選，出現機率將會變回初始設定值6％。
‧追加「失落龍絆日」期間限定角色（龍絆日Ver.），相關角色僅於本活動期間中登場！
失落龍絆日舉辦期間
2019/05/27 14:00 ～ 2019/05/31 13:59

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

負皮俾4mk

G錯鳥

果位巴打仲打唔打真風

哇 25 個三月娘子扑野都放埋片

講咗咁耐都冇lin

貼自己老婆女友sp
好似幾個post都有 你慢慢揾

26 #59

Raid個種開場100%龍化到就好勁
平時4人場慕慕就真係差D

btw有冇人打carry真水 5700風法
想三星過 街場啲人死晒

睇完佬開心share, All-in有3隻萊格

第一次龍化前
個二技真係廢到唔想用

你睇左直接貼果個位啦

佢招1技係遂hit計龍化

Sorry 行開咗
如果有人 想打多場
我開住等

想打就開 可以陪你打多陣

842-3123 真風
-3

努力草緊材料換卡整武
想跟大佬打真水/真火

-1

抽唔到留名

貼自己老婆女朋友SP身材 （25）

#756 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

貼自己老婆女朋友SP身材 （25）

#582 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

終於揾到閪圖

夠皮了 不追了
開追故mode睇到靚閪閪

程巴見到就不得了

認住s字頭
衝入佢房訓地就得

嘩

Thanks 三大佬carry
暫時人生中打嘅6場真風都係噢跌兩粒

龍絆成人台

見到GTxx都可以
利申試過

禾揾咗咁耐終於睇到靚閪
應得架

有5毛
想打真龍

有風法 未有真水卡
唔想無禮貌入場

條gif圖好癡線

真水唔洗卡

玩到一粒灰都冇

一場水？

認住Saika同GTRJ

好pink
香港女仔好難有

咩話

我開

Bobo有靚閪
不過真係好多毛

真水唔駛卡
真風頂配+槍ex都唔駛卡

真水4247785

你咁講姐係你閱西無數

原來寶寶先係真現充

-2

早晨

6 8?

個痴線西post又係好勁 長期熱門
全部都係八婆是非

係更衣室望到算唔算

點先係更衣室望到西仲睇得晒成個
我都未試過

禾成日係physical 光脫脫
咁啱有次有條女對住塊鏡影相

excel個分怪怪地咁

西就無
linlin就大把，香港女仔十個都唔知有無3個係pink lin

禾都未見過

G大佬carry

又咩post

好耐冇見炸仁

打得太伏被人block左了

你走入女更衣室做乜

hi

bye

召喚痴線西

召喚痴線西(44)

個post主題係講乜 唔明

屌啲kol賣廣告囉
屌屌下就話人樣衰 肥 呢樣果樣

哦
無留意開
怪唔之得睇唔明

想去睇阿拉丁

有冇人見過9upper檸檬
炸仁都玩返
9upper唔上黎吹下水

聽講好好睇
但有啲位似frozen

迪迪尼呢d真人化每套都幾好睇

上次睇完美女與野獸覺得中伏唔敢再睇呢啲真人化

美女與野獸我覺得麻麻

9upper檸檬返咗嚟hk就唔見咗人

有個frd話好想睇花木蘭

有咩

我話劉亦菲正係做小龍女/王語嫣先靚
宜家唔靚
被佢嬲左

有
拍緊好似
搵劉亦菲拍

可能離棄左我地去左cow大陸妹

岩牙
得佢做小龍女先有果種味道

配埋隻 啊 啊 啊 啊 啊 哈 啊 歌
真係不得了 神仙姐姐小龍女

佢個樣係真係好純真 不問世事嘅樣嚟

拍花木蘭唔係好夾

花木蘭應該揾剛烈啲嘅囡囡

go

好耐冇見熊喵喵

冇玩番
百幾抽射哂落海

射完儲石繼續玩

緊係啦代父從軍喎

啱

日任都懶得做

神級女優「來台偷接S」！ 睡一次只要2萬台幣

入面條YouTube 癡撚線

skip卷x1 錢
skip卷x1 經
3場協力虛空
收錢礦+免費抽
15分鐘都唔使

遲d泳裝仲唔將個營收推到上第一
都係留石算

我覺得會係好多布嘅阿婆泳衣
唔使期待

死庫水都大把人課

你地老婆真好用

平時二次元大把老襟啦
識貨

Post自己條撚個post開到7

嗰到好多GAY

講到呢度唔係咁

果個post仲機過機鼠同大佬

連登貼自己條J
第日被人起到底就等於睇埋全相
咁撚夠膽

咁都起到底

前排隔離GAME先有個巴打得罪波台
被人起到全名+公司+職位+生活相

有link未

傻啦仲貼，隻GAME同公會架
想被人踢出會咩

波台ching唔得罪得

之前有個炒麵王真係畢生難忘

熊爺嚟料?

點解

老任應該會覺得奇
點解出個咁華麗既合作pool個營收都比唔上一個出咗只有半年既自家角
個合作一睇就知扔好多錢落去搞
一個慕慕ko哂2個女人加1個男人既pool

條j同炒麵王一樣長比人拎嚟出嚟開post笑

炒麵王咪仲長過計數機

一講長J GTR又出嚟

好似係 笑到禾

都話禾大佬死機佬嚟

有冇link

有實際數字？

有 不過冇咗張圖睇嚟都冇意思
又係波台痴線佬開post

Caiso計算機撚喎
我記得有上熱門

呢個未睇過

「 全民造星 2 」 99強率先睇

佬輕鬆贏晒

見到topic都想笑
不過圖就唔使睇了

仲search到

大大們！
新火劍定慕慕更加值得5星屬武！？

過幾日有得睇
但係日本營收推到上前十

Post自己性器官上網比咁多人細味品評嘅人到底諗緊乜

肥婆點解咁ham濕
男女都岩

大龍肥復活了
深感安慰

咁白滑

淫底

如果唔係有人見過佢
我真係覺得佢男人黎

禾真人巧正常囉ok?

慕慕啦緊係
4GAYLO先格劍

ok ok

強度廚男劍
外貌協會慕慕

4gaylo用緊正月球拍

火紋邊洗錢架
擺明老任為左迫cy大改所以送俾佢既

抽咗隻火劍番嚟用都未用過
慕慕都係
根本冇關比佢地玩

暫時第一日
慕慕係各大評價網都仲未威脅到火屬3巨頭

但係師父我好想要呀

收到風有慕慕在場唔駛真風卡喎

你要你講啊嘛

肥婆係咪成日出去搵sp解決性需要？

禾慕慕冇水晶升lv

升level啲水晶會用完架咩？

已經挽過慕慕了，反而隻火劍真係未用過

禾想磨豆腐解決

教練唔係話都係4火紋劍快d咩
1分鐘唔洗就過

熊yeah幾抽中？

癡撚線問題
癡撚線答案

肥婆無記錯係升晒 所有 角

31號個raid
應該都係火劍/尊mvp

洗唔洗介紹你買黑鬼size假鳩黎自己解決

你真係想知？

當我冇講過

極限黎講係
咁真火ta夠係4冰槍
咁你又會唔會話臭g無用先

好癲

黑鬼太大我受唔住

raid既話難講
開場2次龍化已經完全體慕慕

講你就講啦

唔關事架

我點都會話臭G莉無用

快啦

我仲未抽到第一果隻

...
123抽中

今日抽到差光劍光刀齊角

想合把530比奬奬用

肥婆咁多角
我都係得109

仔都生埋講呢d

唔計家康限

123次十抽
OK

垃圾歐洲熊

想問on9低B問題

生仔都唔痛大鳩應該會

有BB係咪會胸大左？
係短期定永久？

問你就問啦
想想想

好惡

短期 除非一直肥落去
但我生完已經等於冇生過咁

生仔唔痛
生仔十級痛喎

你開刀生？

除咗陣痛真係唔係幾痛 生完先痛
但我陣痛仲玩緊白貓

粒lin大左黑左就真，呢樣唔會退

我順 生得勁快

會退

我都唔想講
係你問問問
問完又話我垃圾
又問我乜水
我玻璃心碎左成日

因人而異

唔會退曬，一定黑過未生前

要擊退黑色素

依家明小你，得唔得丫
次次我都3,400抽

拿我果日凌晨2點陣痛 但我仲推緊白貓茶1島
推到5點幾先慢慢入院 禁下手機8點幾就生完

冇喎

生完仲PINK嚟做乜?
真係有人突燈獵人妻咩

我啲同事話啲醫生好仆街
明明要開刀
都呃你順產
臨生先話開刀
好似話收貴啲

真係有 我試過比人問過

... 好惡

咁歐洲
抵架

政府到最後一刻先開刀

會唔會本黎就黑

好奇想知果個人點問？
你有冇嚇親

點會呃到
個頭轉左就順
未轉就刀 唔係咩

反而我m痛會痛到暈咗call 白車
生仔仲玩到白貓

唔知道啊
我都係聽同事講

會試下幫你轉先 好似係

應該係白貓太好玩
分散左注意力

最歐真係上次火紋
歐洲左一轉又俾人送左出境

唔黑唔pink

但邊有咁多粉
一般都係啡

唔撚係掛.jpg

咪欣宜.jpg
我咪答不了

果時真係好好玩

Me真粉

私了ok?

生育台

G大佬
A bit gay...

就算我全人奶都冇寶寶講嘅情況

唔知點解講生仔

男人pink lin先正
美國隊長同雷神果粒

有冇覺得個仔健康啲？

男人啡色細細粒正啲

佢係好少病嘅

你地點睇Hulk 綠Lin

討論完碌鳩之後就傾生仔
中間好似漏咗啲過程

是但啦 現實都唔會見到

靚閪神早講完啦

成班死機佬講鳩仲多過閪

之前有啲h漫係包莖真係

我覺有用app執過啲圖
有乜可能咁白咁粉皮膚又咁完美

Dragaylia

熱鬧過晏就3點

個女豬了起塊皮幫男豬含

我唔明點解會有人講西冇人講波

個個係度抽慕慕
我叫完春就潛水

波有咩好講

波黎黎去去都係咁

而家愈來愈難分啲波真假
有啲太真

百幾抽駛咩叫春

Seed pls

但我個setting 係300抽唔中

我都唔知點揾比你

依家個個都push
唔係除晒其實好難分

細一定唔會係假

咩setting?

大陸妹直播真係成日有呢d無毛粉西

除晒都好難分
除非硬過石頭 / 有傷口痕跡？
好似話可以抽自己身體脂肪打返入去

戲子

包莖h漫

你5萬甩石仲要百幾抽就中，嬲死禾了

禾push唔出

假波都可以靚架
只不過有啲假得好肉酸

落晒filter啦肯定
同埋一定唔係高清
好多noise blur blur地咁

大陸有手術整

有求必應黃大仙
Saved

但假嘅...感覺唔知點咁
揸爆左咪大撚獲

唔係喎，真係直播高清自慰，扒開個西俾你睇果d,點做假

落晒filter 谷過啲色 要假唔難
Snapchat 都可以變BB啦

所以二次元世界第一

上天真唔公平
熊yeah幾時還呀，次次都咁歐，起碼要有一次還夠十萬甩先得

家下AI都有人整到移花接木片啦
要假有幾難

冷靜啲先啦

你實無睇過啲直播對比 真相嚇死你

對住你條仆街好難冷靜架喎

無頭東宮

好似要大量素材比佢學先可以移花接木
同埋有限制

直播有filter就做到應該

有啲叫deep唔知乜春既片
好似可以key個樣上去？

咁應該係禾天真嬌

你衰咸濕

都係h漫好 明知假嘅
仲有得睇禾最愛嘅觸手
觸手世界第一

識貨
二次元世界第一

其實係經過大量素材分析左
眼耳口鼻面部輪廓肌肉嘅唔同變化
然後再換落去原片

寄生獸醫鈴音我番睇咗幾次 痴撚線

正係睇過如月群真

講到你唔係咁

我冇睇呢啲

真係好麻甩

如月太正常
觸手呢啲真係屈機又好睇

電腦分析 80%機會係男人黎

如月啲畫好睇喎

我試過介紹人睇鈴音之後佢走上不歸路

咩畫風

故仔正常
佢好似冇畫觸手

玩過人工少女未

觸手呢個發明太過分啦

哦 春輝 我都有睇過
但我都係鍾意如月群真多啲

乜都睇下丫嘛

會唔會前兩個pool吸哂玩家啲石逼人課第三個

柚木n啲畫都靚 不過多御姐

唔睇大陸妹

睇實際數字就知
排名唔係最準

我記得之前有個架妹定泡
佢開台自慰
好似有機關嘅 你比錢 碌棒會電佢
電到條女叫人放過佢

有時亂禁/有post咪禁入去望下
d大陸妹cls,直播扑野套都唔戴直接俾大陸仔中出

觸手睇過返唔到轉頭

不過火紋個作用係拉多啲人入黎
家康係比其他人補返
今期慕慕就真係搶錢

好出名呢個
電到佢震

Ching sick ball 有啲有媚藥仲正 屌到條女反晒白眼

我剩係望過有個美國華僑拍呢種，碌電棒好似連住個台，一有人donate 就電鳩佢

睇識聽嘅文會有親切感啲
中港台>日本素人>日本AV

chatroom先好笑
睇住d人捐幾多美金
愈大金額佢個樣愈病苦

好多年前 好似舊登有人post先睇
我都唔睇人直播嘅本身

好似係連住donate個額
一次donate勁多 個電會愈大
其實呢啲遲早出事

鐘意睇鬼佬，大大隻又大大碌

睇見都辛苦

禾都係鍾意港燦

其實都唔知真唔真，佢俾你睇好似電到人都痴埋，但實際有幾大電力你都唔知

因爲
個watt 數 同 錢係 link 埋
所以啲人一係唔比 一比比最大額
電到佢震

原來係咁 姐係冇得出貓？

咁玩不如出去做g接客算啦

咁又係
但佢抽晒蓄咁 好恐怖其實
呢啲玩壞身體

聽同事講話set野買返黎就係咁
但都可能係佢好戲

出去做g訓係度就有錢收好過咁電

佢講連埋姐，你又唔係佢隔離，點知真唔真
真係俾舊軍用電擊器我揸住，我俾錢直接電鳩佢我就信喇，唔洗電閪，直接俾我電佢就得

但經濟上
一個鐘接一個客可能1000-2000$
佢玩半個鐘 兩三個人donate大額 佢已經賺到笑

好殘忍

寶寶巧變態

好似好好玩

痴線佬

亞洲人有親切感啲
啲鬼妹嗌到令人出晒戲

過左十二點就兒童不宜
做弱者算

平時唔係咁

好撚恐怖

有冇睇過人youtube片玩遙控震蛋
有個杜拜有錢仔之前玩鳩條女
不過唔知係咪扮出嚟

宜家YouTube 乜都有
玩到錫埋自己老母呃views

明明咁fuck

間唔中連登都有治癒gif既post,一望到d蝗撞到散曬
就覺得返工d壓力都舒緩曬

但好真下有冇咁勁呀

呢個我都有睇 會死人嘅都變得唔血腥

抽黎都係收藏品
尊尊刀太勁 仲要EX加攻
火紋劍屈buff撚狗
妹弓combo下下都核彈

慕慕得個靚

火紋根本係為左補償強迫cy大改革先送俾佢地黎吸人氣加補血既，家康先係為左搶返損失，慕慕只係咁岩今個月又輪到龍肥日再吸多筆

果啲cctv好低清
睇落又冇乜野
之前有個post咩食自己隻腳
癡撚線高清大圖
嚇死me

我好驚睇血腥同鬼片
去到支那片就唔驚了

食自己隻腳成個post我圖都冇開

連登機佬核突野100%有圖

完全理解唔到點解龍肥日再出火屬
想拖長黎玩

癡撚線
見骨見肉見血
想嘔

果個應該唔睇圖好啲 睇完會發惡夢

高清核突post真係頂唔順，完全唔會開黎睇

仲要約埋班fd一齊食 痴線

禾地柔弱女子

有個強國gif 好似偷食吊左係外面大廈
跌左落街
成個動作好...難理解
我以為手手腳腳會吊吊fing咁跌

有條叫爆烈鼻毛真拳3既死gay佬成日post屌屎忽圖

未扑咩？
利申未

明明都係呢類圖，強國低清治癒gif又覺得好好睇

一早完全封鎖左
成日有班人呃人入去
點知一係欣宜圖一係死基佬圖一係高清血腥圖一係恐怖嚇人圖

冇睇過淨係睇過講電話跌咗落樓

支那果啲爆埋頭都唔血腥

個個好癡線嘅同時又好智障
仲要有人咁無聊又影住佢

記得支那有個gif係阿伯比貨車碌過個頭
好似唧暗瘡咁爆晒汁

唔知做乜企咁出
仲要係發泡膠嚟

如果高清係核突
支那果隻低清cctv睇到好治癒

完全唔血腥
支那先做到

全民做星班𡃁仔真係好柒
早幾日見到個牙叔正佢地九條街

真和諧
死人都唔見血
支那先做到

「有圖」大陸狗全祼自由落體

搵到

點會未睇過啊

佬都輕鬆贏九條街

下星期決定再去丁個牙叔

真係未

之前有單唔知咩工業意外
激光炮咁炸到條友唔見左

之後有好多改圖架不過唔知咩post

好似係老納開post？

咁死都冇咁痛苦 有啲夾扁咗果啲就真係酷刑

真係好恐怖嘅地方

外國都好多 唔係得支那

好多鬼佬鬼婆係衰on9

《全民造星2》 99強率先睇 鮮肉顏值破表

#37 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同埋有條友真係好似鄭敬基

果啲死都唔禁圖

係
香港啲靚仔都唔需要咁上位

女人揸車踩油撞死人

睇過YouTube 片全部都係女司機撞車

香港出唔到以前張國榮果啲巨星

宜家都係姜濤人大軍

今晚禾決定丁林德信好型巧令仔巧佬味

德信拍我本人個mv真係好好丁

係幾型
留鬚都好睇

的士陳講英文
失禮死人

有鬚好睇啲
隔離啲阿婆爽死？

熊yeah教我英文未

碌鳩

港式英文
好羨慕浸過咸水果啲
啲口音好好丁

女人係睇呢啲？

咁啱見到 gay佬都應該睇呢啲

男人睇女 睇樣睇奶睇腳

我睇女係睇腳先

通常見到背影
對腳好靚就掃上去
個pat有肉靚pat再望上
又有腰 不得了
行快幾步裝下咩樣

屌
點解咁...

有時唔睇樣好啲
有次見個瘦底大波
副偈真係好正
個樣好似中幅射咁

Gordon哥哥60天激減60磅 蕭徽勇公開蔬果汁斷食減肥法四大心得

神乎奇技

成日都係咁
上天有時都幾公平

睇落幾屙得

好似大陸人嚟

明天請早

幾點啊

做弱者了

2小時

慕慕好正

3巨頭?

Cls凌晨17版

傾咗巧多咸濕嘢

追返po先

你唔使訓嫁

呢度d人坑瞓100％

原來我可以出兩刀落尾王 今次蝕咗了

好似差4000幻分應該追唔到？

睇開

保30就唔咁執著出了

睇女一定睇腳 大波會墮 靚腳永遠

兩日柯唔出 想死

新手𠱸多識 買呢個ac ok? 130人仔

龍唔夠好 最好就有利維坦 摩你雞雞 呢兩條龍 角色就要家康加埋木木

要有埋冰g

冰g係邊隻？

我3隻都無點算好

火紋槍

有冰g可以廿秒老泥真火

莉莉要點打老泥 我見杖無穿透武

莉莉係咪由top1水屬變咗屎

都唔防暈

用4星程巴打得唔得 定係用早見槍

淘寶

呢個係咪好啲？

好難升返上去

差隻風龍爆機

召喚6又bb

6又帝好耐無入我小屋callg

買黎玩下先

幾銀

買得過

150人仔

沒留意
但一次一技5%左右
打raid叫有少少用

都差唔多

想幫佢瘋狂出刀

有得買慕慕la,想轉生

轉生要升過晒建 好耐

我好似大力咗

新手，聖水同龍果可唔可以刷

聖水無, 龍果打真龍入門

嘩 呢條港女ig啲相好少布好大膽

@熊yeah

應該追唔到鳥 可以9打 好似係

阿肥真係識食

我隻餵你子唔sick爆擊

識食

嘿嘿慘啦

冇左2000石
好擔心佢身體健康

我都今日係9打雖然

你地3個做咩放棄擲骰

係秦國玩緊人妖

買乜鬼呀
等隻GAME執啦 仲唔出新野玩

好唔好砌

31號咪出囉

佬做咩唔拎

以為你就棄驚 食咗幾多件人妖

好砌，俾人砌

俾人妖食

點樣俾你出刀？我見一係連game centre, 一係連fb

咁平? 我搵到間 5星要10蚊隻，外加120蚊有萬7石+幾十抽咁
計過點都要300幾人仔

有得綁id pw

帳號引繼果度

擊破我冇乜用

佬一定係可憐禾擲親都輸

比人妖食咗幾次

留名跟進

我琴日都係呢個既既40lv
45lv你拎效益好似大d

法國開兩倍速打真軍爽好多

聲左，聲埋右

Kill 咗app入多次都係死惠
算

禾杯蜘蛛呢

睇你個pw就知你識價

真.9打

好多次
互射

Ken話有得J

我老豆又係係秦國
唔通你係我老豆

去旺角請你J

I know play

乖仔

咁聽日用番泳可隊

有咩時段可以揀

發現咗打4坦1性宮新sm法

得閒幫禾升下野

我記得三巨頭係3:1X個個位完

想贏就等一張有傷害既龍藥先啦

強姦真風

是咪任升

仲有幾日先返，平時多數時間都ok, 可以蛇出來
你可以tg 禾

唔算好強姦 禾同呢度啲大佬打好似都咁上下

係呀

歪禾要send email先搵到你

禾星期六sin過到黎

我驚又100點
比D遊戲體驗大家

兩刀一妹同依個差唔多快
唔計火紋痴線劍

有無link
好耐無打真風唔知而家啲人有幾變態

Dear 6又bb,

Please 出刀

Best regards

夜神月今天怎麼晚出刀

禾頭先冇模擬直接兩倍速出優花果刀 好在冇事

SIU4

歪you no add me
Kingmanja

幫禾補血未

龍絆d acc真係平到on9

沒
個時條友淨係貼左圖
咩卡都沒講 淨係記得有火劍

斷估係用左朱古力開場二技
食核爆再放多次二技

巧，應該返左來

夜神月是不是 開始膩了QQ

夜神月是玩膩了嗎

Junk mail

是的，親

開公會未

屌你老母SH到下次失落日抽冇UP既慕慕

下次可能出隻仲正架呢

流卡

女裝流卡

下隻要出妹妹了

著到好似妹弓咁

lily泳裝版

水手服 死水褲

利申 非lily控
我代某hater 發言

使唔使同人鬥生鬥死嫁

唔抽

搵到NGA一個記錄
隻尊同火劍都路人黎

唔抽都識自己捐入你褲浪

拜仁curry

話時話KINGSIR去左邊

搵到啦，原來係冇石無十抽券 不過百幾蚊人仔都真係好抵屌

等兩點20秒老泥，刷埋把虛空武534

入龍胖post都可以硬哂又有閪圖又有片

咩閪圖...你睇中大EMAIL睇到硬晒?

係呀 冇石冇抽券 但都有角啦 百幾蚊玩下先

熊yeah競爭對手

#26 自己睇啦

咁肥膩

下星期sin 今個禮拜唔洗返工

6又bb

巧

雷妹

條真水打左未

今次搵代打易好多

諗緊係唔係拆哂d武整其他武投資錯哂
又5-3-4水法杖 又5-3-4 火匕
想轉水槍同火劍

昨日抽完野,D人又潛哂

海豹都計？

咩柒都無 抽到風槍 8500

拆啦, 依家D錢咁易搵
我會平鋪曬530先再諗534

530都可以打真龍

點解唔得

[冇圖] 冇樣有腿大家屌唔屌？

明明成個julia咁

又又bb 6月8食唔食洋腸

我全都要

左一右 一二你既

留返左二比我
做人唔好咁貪心

想冰槍唔帶套

23秒真火? 基本上係建築全滿先再諗, 同埋果把係V534
要刷返虛空

好鍾意觸手尖有密密麻麻嘅 好似手掃咁
諗下都覺得舒服
男人都想試下俾佢吸

原來咁高端,咁我都係刷返火龍卡了
定可以用30%攻血龍混水摸魚

識睇一定睇有劇情既色好白

做肝吸蟲

牙肥抗睡200%

牙肥time sheet
1300-0300 瘋狂手機驚 上連登 間中做下家務
0300-0700訓
0700-0800推個仔去返學
0800-0900 上連登9up一陣
0900-1230訓
1230-1300 接仔

Re0
準備第二季
感動

日版公子過兩日合作
等睇送486 ntr佑樹

佢琴日講到半夜4點幾好似
我頂唔順

比d面
出長番啦

隔離pad po #530 超多負皮
平時都唔覺有咁多人

講咸野講到咁夜

有訓

早左一個鐘起身

而家接完個仔再訓先

癡撚線作息時間

係琴日先放點半
不嬲放12點

林鄭：無論受到多少政治批評，修訂逃犯條例也要做

呢條友真係有性格
歐洲聯軍都大佢唔到

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

佢咁樣會愈來愈多人反佢
做特首做到咁專制

想4

去日本都冇得免簽
港女大軍唔知會唔會出黎吵

多左班港女大軍遊行

可能都唔理
因為仲可以輕鬆去韓國睇韓星

抽唔到?

港女:唔阻禾去明洞食炸雞

真焦土之母

我打令唔愛我

港女：唔阻住禾行住串朋友無咁易撞到韓星

我地自己圍個爐
呢度無咩人抽唔到慕慕

禾抽唔到

愛人結婚了新郎不是我

共鬥之翼已全回復。

召喚小氣熊

其實我抽中左好耐

場場真風都有慕慕

nga評測

隻野真係咁易抽既咩?
抽左10次10連 彩槍都唔見支
係見到把彩劍
我屌,個5星up 係咪0%up黎

0.5%
200抽唔中再屌

我淨係知上水問唔會加%

法國劍聖程巴報仇中埋爛叔
個人好吋...

不嬲咁串

中返劍係威既

係689果時已經開咁

未有水弓

弓留返比我
你專心格劍

總係有d人莫名奇妙過得太好

等睇一齊折墮

Okay
Green arrow

而家先知單眼皮睇落眼細係因為啲睫毛向晒下

講起

姐弓我都無

影你隻眼嚟睇下

What
我單

禾都試過有排痴雙眼皮貼訓教

Yes想jj

1點有無2場真水

Now

未放lunch呀

Gun

禾個仔對眼都單眼皮

咁咪型

4031803

但我唔鍾意泡菜

我左雙右單

雙眼皮望落眼大大好睇啲

橙牙

大細眼好柒

-2!-2!

冇人會再信你

以前有個fd超深雙眼皮但豆豉眼

人棄驚

-2-2-2
4031803

熊yeah痴完雙眼皮膠紙應該巧令仔

冇人入

仲有冇位

七仔有新杯麵買

搵唔到WO

邪皇真眼

圖?

開 冇人打我去左撚慕慕

番屋企影

等緊你開

2510242

異色瞳熊YEAH

想死

想j了

已經講乜都冇人信
樣衰雙眼樣都係樣衰
不過樣衰大細眼會更加樣衰

慕慕

從未戴過con
吉盲隻眼

會架咩

屌
點解明明入水泡都中招

CLS 呢排個post咁快

咁你係靚仔

被人CARRY

我王祖男撈埋八両金咁嘅樣
你覺得靚仔 我都無野好講

打住一場先 有野搞

cow台妹?

姐係你條女李亞藍啦

你朋友做

咁樣明屈

比你地曬盲左 要去睇醫生

攬住我

Cow 台妹唔帶我

我只係知佬讚佬嫂好靚

佢對眼本身細 不過我都好羡慕佢個雙眼皮

出嚟未

我都好羨慕雙眼皮
一單一雙好柒
啲人話咩內雙

出過了

內雙仲慘過單眼皮

我想睇八兩金

建議你睇佬
真心型棍

想睇你多啲

問過熊6月8得唔得閒

佢話星期六多數要陪女

@熊爺
嘩 呢條港女ig啲相好少布好大膽

我6月8要返工喎

聽講玩公主就有得cow 玩未？

一定係伏
特登@me

拉拉卡關

有情巴終於承認鳥

你一定鐘意 真 @埋有情巴
其他巴打唔好入

我今朝先@完嚟 有啲人睇咗啦

肥到欣宜咁真係不了

收到風慕慕榮登火系天花版(龍化一次後)

龍母

你個問題係gay test 黎

你贏

我返一至六

又返夜?

星期日就陪女

成班現充

返早
呢期有機會瘋狂OT
唉 hea得太多有報應

唔卡先唔正常

現充日

星期日要休息同陪兩老

我聽講左 唔好屈

食夜晚喎

真風易打唔駛4突

真
揀咗慕慕

食緊飯

咁幾時先陪女

其實無4突既必要 星沙530夠打真龍
睇下你對邊個有愛

啱啱睇個魔人savi 抽live，笑到仆街 狂跌彩劍

屌 頭先好想禁入去 驚中伏
而家不了

陣間又話我伏
你地食得開心啲啦

534咗火刀

冇你點開心

慕慕可以打埋JUNK火

BTW用住530先 儲資源有必要時突滿先係正確玩法

禾想見八兩金加王祖藍混血喎

慕慕咁正冇534點得...

利申冇鋼

睇下邊日放工約左佢食飯
咪等幾粒鐘等到佢都放工食飯

你真係鐘意 有肉地幾可愛好似係

慕慕打埋JUNK火
我淨係見過單眼妹打真風

6月8見

呢個超出左肉地範圍

佬6月8 洗唔洗陪女

6月8你地班MK又聚會?

癡線
屈人去

要

可憐下我一至六都要返工
放過我

上面條拎

話說啱啱買咗個麵 18蚊
然後等咗4分鐘

星期六佬點可能得閒

宜家仲有無真水

肥婆你點做到嫁?

卡左一日
差啲咩？

以前炒麵王成日都奶野
自此就冇再買過黎食

開就有人入

你斬左邊個隻手

乜原來新設計都會中伏
第一次見

一個要戒課嘅人

第一次食？

慕慕啲劇情好癲

呢隻味係

真水 1373785

嚴重精神病患者

其實殘體版係咪改圖黎

擺明啦

龍胖深夜成人台

今日不了
我feel到肝痛

打少d J啦

又想呃我

打丁係腎
夜訓係肝

0709608

有無人雷鷹清毛？

Del左 搵唔返ac

Epic fail

冇

++

在座各位有邊位係夜晚冇比我j過啊

mumu

食唔飽 得番一半

sink盆唔係好污糟我會執返上嚟食

好撚柒

接受唔到

D菌同條碗布差唔多

呢樣我刀試過...

大菌食細菌

未試過倒出
但係試過開錯邊
靠技術慢慢倒晒啲水

3秒3秒

3秒假架

-3-3

拿返上黎最快都9秒9

拎滾水碌兩下咪得

緊係知

之前7仔有隻撈麵個包裝做得好差
靠係面紙上面督3個洞倒水
我成個麵倒左落廁所

拿唔返上黎

3秒3秒！

3秒

我都試過

真水2場 有無人打
2151577

請問真火定真水難d

火

難在要24秒完

利維4突左
未夠石突風龍

其實都幾好食 不過得番一半

不要哭

好多弱者

大家倒出撈麵令我有返自信

Sorry

係禾同禾大佬身上拎自信

$

佬佬嫂明明就郎才女貌

全扑

屈夠未

禾中下樣唔會有人妒忌禾老細

係撚
打開銀包無錢既

巴士佬笑禾地連巴變怪都不如

小毒撚比人屈得多都會爆

New bus 訓咁晏

爆屎眼
好似係

想針了

兩點新驚
一齊去試試佢

咩驚

我冇講野啦

今次真係
哦呢嘩根dom

痴撚線

我唔強求

平時返咩工返到咁有創意

推車班友

明明每晚都有向佛祖祈禱
慕慕喺邊呀

係我張床度

1406！！！

有乜好抽?

有冇喜悅分享

祈錯禱
你應該搵聖龍祈禱
抽嘢嗰陣係聖龍像，唔係佛像
而家臨急抱龍腳都冇用架啦

我隔離冇人 歡迎大家分享喜悅

1抽

分享喜悅

扑咗

尋晚貼完今日又貼係咩玩法

好似召喚圖版

屌
當我無講

想單機

希望今晚可以食麥當勞

尋晚食咗double蝦堡

已經準備好晚餐比禾隻嘢

屌

又餵少左日熊yeah

中！

U = IT狗

唔信你地

訓地都過到

完全封鎖左你個fd

乜野來？据扒？

連我都過到

唔信

唔洗真水符喎

你問好賤巴 佢好朝先訓完

你幫禾打

過唔到既話我即場幫你打

真架喎

3帶一又冇問題嘅 有s字頭g字頭就得

琴日10000石唔中, 今日補1抽就中翻慕慕

未打過

打丁？

真 風斧奶法+訓地都得

呢度邊個最誠實 可靠話比佢知

你點會過唔到

齊龍既話應該有幾多條可以餵

我出名辣殺

Me

99.54

47lv追返 好似係

抗睡失敗

聖愛士爆咗機未？

召喚null noe 佬
15:47開加速

6又男神都黎

要帶定低褲換

教個鬧鐘先

屌你老味睇故事拎夠1200
有五星中老夫
用埋last30石一日中五星
又係老夫
dllm cy

老夫達人

Who

應該叫佢做乖孫

乖孫who

爆哂J

升左LVL24條毛

回龜了

仲有一個鐘升lv

老夫係咪有分水同暗

消多2set終於中毛毛

海岸隻翼龍好麻煩

打完就過左

仲有光

暗老夫我早幾日衝家康果陣突爆埋, 廢撚到

係咪所有老夫都無用？ 暗無荔枝得老夫

幾時先有活動，有石派，有卷送
Cy我求求你

i know your feel
上一次家康池有做過同樣事 全角色升到30環都抽唔到暗龍
好彩復刻中返

6月8食腸腸10分鐘開曬3箱easy

去冰食？

朗豪beerliner

3色老夫我都有

咁唯有兩個月後再戰啦

點打虛空阿尼，燒都燒死

仲有兩日單抽機會

防燒

正常打要防燒武器
有冰槍可以帶虛空武+背水卡+龍藥20秒過

Join唔join得

追po禁左入你地d link, 比同事見到d回帶,今次水洗都唔清

咩link?

check email?

你追下佢地琴晚d po就知

龍藥係邊張，皇帝果張ok?

哦炒麵王計數機

公用架

2星張龍瓶數值高過皇之威嚴

灼熱抗性武器

做乜面追番琴晚啲嘢嚟睇

巧，近禾

豬手

食豬手去返小妹推介既nonkitchen

依間唔太好食

咁有咩食

飲果汁到八號

腸好好食 豬手可以照叫

出黎含腸

出黎互含

睇禾含到啜啜聲

want gun了

Must gun la

含腸

頭痛緊

歪

洗唔洗錫番

唔洗

出唔出黎食腸腸

Noe仔差邊個就集晒郵？

禾已經準備好鳥

庫教練g巴有情grrm寶寶don巴老夫e巴alex.....

屌你叫我背人名呀？

仲有好多

可以用到gps搵房功能

但一個房都搵唔到

毒撚表示冇機會用到

禾真毒撚

Noe 妹幾時帶我去丁布布

68

快啲推爆開新post

個個都有fd子gps